立法會已經入左 快通知夏慤道

咁啱睇緊post既請幫手通知

補位呀

推

pish

推 後面既人唔好散呀

push

有咩事記住拉實大家
一個都不能少

推啊

小心俾人包抄

Push

就算係圍實剩企 都唔好比狗支援到 人海呀

已經湧左超多人入去

補位，唔好俾狗包抄封入口

過黎呀 兄弟

支持前線！但咁會唔會比警察圍捕

開哂所有門
保持空氣流通
天氣炎熱 慎防中暑

全世界支援

就係要過黎幫手擋住 等入面既唔會比人圍捕
無人黎幫手補位 就會比狗過黎支援 圍死我地嫁啦

全世界
All In

和理非即刻去立會外面坐幫手啦

哂冷嫁啦 幫手推post 唔該手足

補位！

哂冷

和理非唔洗去到最前 人海擋住 唔比狗隻支援就得

千祈唔好比警察係出面包入去
比人圍包裏個既勇士死梗

補位補位

和理非去煲底補位

今次我見到大家都真係好努力 請和理非盡力保護好前線

Pish

入去

和理非入煲底坐呀

up

其實要入要全世界入！！！！

要坐入去坐 要企入去企

留意狗有狗路，可能走咗出去，返轉頭後面入

一定要睇住前線
唔好俾佢地俾人反包圍

第一次見到衝到入立法會

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

我發夢喺龍和道，如果全世界入晒去差佬應該捉唔晒？

補位

引你地入去一網打盡，全部捉晒

呢個時候天文台係最重要

啲狗會反包圍

太陽花個陣點樣做到唔比人反包圍？

推！

Be water, becareful

加油

加油！

當時立法院院長唔俾權警方清場先守到，香港呢隻狗實即刻叫警察入去捉人

如果啲議員守係外圍
都希轉機

補位

cut 對方support

推 義士加油 外圍嘅手足睇實小心比狗反包圍

既然入左，都要諗下點繼續，而家仲有人可以backup，聽日後日就難講

行政機關冇權入立法機關
主席批准都冇用
要有議員表決

多D人去保護入咗立法會內面既人！冇警察仲危險！

轉場入立會

補

現場有記者話記者房係一樓
入到去唔好搞記者房

戰友提醒:需多啲岀口(玻璃)，如有彈，都走到，同煙可散得快。

#現場情況

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

推呀

和理非都幫到

唔好散呀 好需要人

堡底呀

推 大家補位同幫手梳通出入口

衝左入去就去秘書處搶電腦啦！蒐集賣港證據！

All in or nothing

Push 一定要多人

唔該 將物資組 人力 轉移至立法會內 唔好比狗包圍立法會 添美道 夏愨道既人唔好走

快啲黎支援呀!!

鬼

keep住呀人數呀求下大家 聽日一齊罷工
不散

大家小心

推呀 隔離post 轉貼

有警犬清場即刻坐低喺聖詩都得啦

要保護入面嘅人其實要全世界入晒去，人數要多到警察唔可以隨便清場先得...

夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶
夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶
夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶

push
手足小心!

保護前線

快

加油 巴打

快到煲底及出入口補位

煲底
龍和
龍匯
立法會道
夏慤
添美
添華

四面圍實
唔可以比狗支援到入面 反圍手足

立法會平面圖

各位小心，啲差佬特登撤退，俾大家入立法會。
小心佢地熄冷氣，打大掣。

人手置頂

p

戰友：我係前線記者
唔該可唔可以幫我傳開

如果大家發夢入左立會，唔好搞記者房既野。因為任何一樣野壞左，我地都幫唔到大家做記錄，唔該哂

#現場情況

視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

香港人加油

要多啲人守住外邊。

獻世派議員辦公室：
陳克勤 601
李慧琼 602
梁志祥 603
黃定光 604
蔣麗芸 605
葛珮帆 606
陳恒鑌 609
周浩鼎 610
何俊賢 611
劉國勳 612
張國鈞 613
柯創盛 614
何君堯 617
陳凱欣 618
鄭泳舜 619
潘兆平 702
廖長江 703
陳振英 704
張華峰 705
梁美芬 706
盧偉國 709
梁君彥 710
劉業強 711
林健鋒 712
馬逢國 713
謝偉俊 714
易志明 717
鍾國斌 718
姚思榮 719
吳永嘉 802
陳健波 803
葉劉淑儀 804
容海恩 805
石禮謙 806
田北辰 806
邵家輝 817
張宇人 818
謝偉銓 819
郭偉强 1010
陸頌雄 1011
麥美娟 1012
何啟明 1013
黃國健 1014

前線需唔需要物資 要嘅可以去邊度幫手運過黎

Sorry按錯

我台灣朋友話
太陽花學運成功阻止警察入去清場係因為佢地有哂分配
例如計過人數 幾多個人用幾多張櫈塞實哂每一道門
每道門分別14張櫈 完全封住 一張都不能少
全部人守得好好 所以警察衝咗2,3次都衝唔入
而當然亦有更多民眾喺出面反包圍
另外 入咗立法院嘅人 亦都有文宣組 專負責facebook直播 等記者知道入面情況 同報告俾外媒知

但香港情況唔同嘅係黑警會放催淚彈同打人
所以代表每一道門都唔可以有空隙俾佢地放到催淚彈入去

香港人，加油!!!

政府妄顧民意

小心議員電腦，千奇唔好搵出黎，犯法架！

自己香港自己救

夏慤道一定要大量人守住！！

唔好走呀 圍實呀

幫推！

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

快d黎呀